點睇聰明健身呢條友

個身型冇乜線條比例又完全唔靚 得個健身牌又扮專家sell啲藥丸 唔講仲以為佢係藥劑師

力威出黎?

唔係

身形唔評論
佢睇落似bulk完冇收

其實隻pre work out係ok既
係佢sell之前我係美國gnc買過黎試
個人會興左大力少少

不過呢個page sell黎sell去個幾樣
一係performix
一係international protein
有d煩

佢sell 野冇問題 但成日拍片用埋晒啲專家tone 新手季候鳥信左就大鑊 supplement 亂食真係會食壞人

有用野. 唔係特別勁

btw其實佢賣個d supplement特別係performix
其實係美國gnc買運埋返黎都平過係佢到買

其實新手最好咪食supplement
根本飲食控制得好加有做適量重訓
身形自然會改善

仲有單野
之前myprotein比人爆飲壞人
間舖即刻減價引人幫佢散貨

新手唔洗食住 起碼有翻年幾經驗先食
suppliment呢個大坑 入咗去出唔翻嚟
Creatine

屌 買過一次myprotein
件衫同條褲內面好大隻字寫住made in china
洗得多會甩曬啲字/
嗰包strawberry味whey 同青檸味creatine難飲到嘔
平野冇好野
買翻$450 optimum好過

垃圾

ISOLATE 最好係邊隻

低糖/好飲

Allmax啦

其實點解唔食supplement?
我理解食既話可以快d見到成果 係咪錯依個諗法

好撚難飲
口感又差 會起泡

整下容啦

來得快 完得快
愈食愈多
一唔食就

又幾靚仔喎

唔知點解諗起6 pack

HKN個fb page有花生食

又ig shop?